蒙面法係一種邪惡既濫權法例

應該利用呢次機會大搞特搞
反佢老母全家